同样，这些回报也是伊尔维斯将旅游顾问比作股票经纪人的原因。 为什么2021年将成为旅行社之年|Bailey Berg | 2021年5月13日|华盛顿邮报 
 大瀑布市的股票经纪人马克·金赛(Mark Kimsey)在截止日前两天捐赠了100万美元，提高了斯奈德的底线。 麦考利夫在弗吉尼亚州长竞选中筹款领先劳拉·沃兹拉，安东尼奥·奥利沃2021年4月16日《华盛顿邮报》 
 完工后，当地投资者将能够在这三个国家买卖股票，而不存在目前存在的障碍，比如在每个国家需要不同的股票经纪人。 三个东非国家正在合并他们的股票市场以促进当地投资Yomi Kazeem, 2020年9月24日 
 饰演乔丹·贝尔福特，一个魅力十足的股票经纪人，迪卡普里奥则是一头野兽; id的化身。 为什么在《华尔街之狼》中惊艳的莱昂纳多·迪卡普里奥应该(最终)赢得奥斯卡奖 
 前股票经纪人乔丹·贝尔福特曾与300万美元现金发生性关系。 (视频)|每日野兽视频| 2014年1月12日|每日野兽 
 《狼》的开头，贝尔福特来到华尔街，开始了他作为入门级股票经纪人的第一天工作。 终于! 《华尔街之狼》是好莱坞第一部20世纪90年代作品|安德鲁·罗马诺| 2013年12月23日|每日野兽 
 皮帕·米德尔顿在伦敦打完网球后被拍到和她的新男友股票经纪人尼克·杰克逊接吻。 爱所有! 2013年6月11日，皮帕在伦敦网球赛后亲吻尼克 
 尼克是德意志银行的股票经纪人，他的家族在英格兰经营一家滑雪用品店。 现在皮帕在山坡上亲吻她的新伴侣! 汤姆·赛克斯2013年3月11日，每日野兽 
 那个股票经纪人出手太仓促了——他骑着他的花被带走了。 《悲剧的缪斯》亨利·詹姆斯 
 他不会是一个戏剧经理——他的服装太正式了; 或者一个股票经纪人——他的着装不够正式。 那些时代和这些|欧文·s·柯布 
 还有那个穿白袍的秃头男人——他的名字叫吉罗弗雷特——一个退休的股票经纪人。 《在我年轻的日子里》阿米莉亚·安·布兰福德·爱德华兹 
 这个布朗是一个住在兰伯斯的苏格兰股票经纪人的儿子。 济慈|西德尼·科尔文 
 约瑟夫不认识股票经纪人——他只是从谣言中听说过他们。 《鬼书》|萨宾·巴林·古尔德